{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68756&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안녕바다야펜션"
    },
    "text": "周辺の観光地である伊湖海水浴場とブンハンモン遺跡地、済州恐竜ランドとの距離がそれぞれ5分、2分、4分ということが分かります。 入室は午後5時以降から退室は22時以降に制限されています。 また、無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は2~3人の入場に使用料として20,000ウォンが要求され、炭は袋当たり5,000ウォンで追加費用が発生することがあります。 バーベキューに必要ないくつかの備品も提供されます。 ただし、雨天時はバーベキュー施設をご利用いただけません。 また、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できません。ペットはお部屋への出入りができません。 また、実際の客室とイメージが異なる場合がある点に注意する必要があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 またゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには伊湖海水浴場、ブンハンモン遺跡地、済州恐竜ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降から、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~3人の入場に20,000ウォンが要求されます。炭は袋当たり5,000ウォンで追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "いいえ、雨天時はバーベキュー施設を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行けますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 491
    }
}